有冇補習佬可以入黎討論下神技？

屌你老母昆鳩學生錢

唔識神技。。
中文靠加強閱讀量
審題加答題技巧已經差好遠

另外，睇教師會議報告
你會獲益良多

你有無比補習佬呃過

唔好斷人米路啦 生活艱難呀

有

我認得你都係做補習

大學冇神技點答

邊個